勇士對速龍 請不要放棄 2019/6/10

煩阻一阻你少少位

隨便阻 阻多啲

整多啲meme 傳去外國

希望Warriors可以反cup

我都想 但一個人力量有限 各位巴打幫手share 亦盡量做一啲可以引起外國人共鳴嘅圖

外國人點知"速龍"代表警察？

大家幫手諗下可以點解釋 或者一幅圖可以令佢地明白

Share 快！

第一次咁想勇士贏

1:3

香港勇士不要放棄！